集氣 想問大家係咪唔再罷睇tvb

大家可唔可以爭氣呀?

Cctxb我會睇

專登開電視閘低所有廣告全力杯葛

連登仔好多人唔睇CCTVB唔得㗎

後生仔多數唔睇電視

你入影視台望下

冇睇好耐